有冇會員想護我枝旗？？？

又長又大又粗

我是护旗手！

係护唔係護

攻擊性武器喎.

gay

對女女可能係